有冇人仲記得呢條豬西？曾鎧琪 （舊名曾鈺嫻）

呢條友之前扮中立，喺ig story話鳩啲示威者“點和平都係暴力，黑警黑極都係警“，仲上埋港人港地受訪問，話俾人網絡欺凌慘慘喎

而家就返咗微博圍爐取暖，小弟有心想幫一幫佢，宣揚吓佢嘅愛港情操

反正佢成日扮中立話鳩啲手足，唔爭在幫佢一把，等佢真係變藍，唔駛佢兩邊都話咁撚忙

Who

拒娶左個大陸佬

wfv

佢條友都係大陸啦
廣東話都唔撚識講

甘樣衰都做youtuber

拒男友讀中醫

要拒一世唔好係香港行醫

拒拒拒甘甘甘

人一藍 腦便殘

雖然冇咩人識佢
但係佢嘅YouTube Channel都有成九萬人subscribe.
麻煩有subscribe YouTube, like Facebook, follow Instagram;
快啲unsubscribe, unlike, unfollow!

佢把肥婆聲真係好撚難聽

Pish

佢本身就係大陸人黎

咁威唔響ig道打

做人咁撚冇原則
睇佢港人港地條片估佢原先微黄或者綠
之後講到自己被人攻擊幾咁可憐
然後依家.....屌你條八婆比人講兩講就即刻轉藍
其實你當初係藍咪直接講出尼囉依家樣衰到要舔共

黑色張圖明明就串緊中国人

吾係呀麻⋯ 好耐之前仲有睇佢 呢家不了

回下帶先

點小得港人港地條片
佢係條片到扮到好鬼可憐架
唔知點解係個微博到又咁威威也文也武

死八婆 天會收你

push

[size=6]曾鎧琪（曾肉含）：
831無死人
101見到警察拎槍沖埋去被打傷果個係白癡[/size=5]

啲post得小貓幾隻like，唔好幫佢宣傳啦

屌up錯左張舊圖tim

啲cm同廢老冇撚分別
睇到把幾火
五個月啦
仲有人信出去有錢收
我都祝佢全家長命百歲啊

真係冇腦 返去大灣區啦 屌

收撚皮啦佢 成日發夢想做中醫夫人
條仔牌又考唔到工又搵唔到

繼續推

拍咗咁多年youtube都紅唔起就死撚咗去啦，本身個人又冇料冇技能，但又諗住用youtube嚟賺錢，真係好撚cheap，㩒入去睇下，全部都係d飲飲食食、淘寶開箱，憑咩我要睇你？唔係靚女都算，剪接拍攝又冇特別，而家仲要上支那圍爐，人哋都唔想理你條垃圾啦，個人咁撚醜係有原因架屌你老母

佢手臂粗過我小腿

我以前睇過佢化妝嘅片，佢化妝技巧差到死，仲話自己學過化妝

腦殘不是一天練成的 同叻哥有得揮
係咪脂肪生上腦 影響智力

點解佢個腦會咁腦殘.....

搞咗咁多嘢，個微博先得千幾個粉絲，遲吓又會怨啲大陸人。

好醜 唔好再提佢

推

有口音既大陸西

佢有㗎之前 不過即刻俾人屌到化

佢啲hashtag 九唔搭八
又空姐牛肉飯又香港警嫂
擺明想博曝光率
點解可以厚面皮到咁

佢未上港人港地嗰時應該係扮淺黃吸觀眾
冇幾耐忍唔到口屌示威者露左餡
所以咪上微博奶共
點知都係咁少like

佢想做陳怡2.0呀嘛
見人地係藍屍圈子撈得咁掂

Recall 一次 人哋個陣post返話一直都係黃
但點知

唔知點解今日post唔到圖 一陣再試

喺香港撈唔掂要去奶共

咁撚樣衰又肥點上到位呀

想同陳怡爭飯食？

以為上到去就有人睇？
咁樣衰

咁撚豬就慳d啦

真係藍屍未見過有個靚女
個個都一岩一忽

天生被懲罰左
算啦

Don’t make stupid people famous

拒真系垃撚圾過啲中立偏黃youtuber多多聲

算啦
反正佢去大陸定香港都唔會紅
鬼有人理佢

發覺呢啲肥西同李慧琼子有點似
無論樣貌同心地

繼續推呀！！！

up

我屌你老母 之前扮黃都算
而家直頭上微博抺黑香港 同陳怡一鳩樣
你條奶共西 一世都唔好返黎香港搵錢

我屌柒你好耐
你之前同你條大陸仔係youtube放埋d抖音歌係片
污染成個youtube
大陸文化入侵香港就係因為你呢d賤人
咁中意大陸咪同條仔上返去住囉
帶多個人落黎搶資源同學位做乜春

藍既女youtuber個個都又肥又柒
相反黃既 有rosema 肥蛙
唔係話好靚但一定好過佢地十萬倍
真係相由心生

認同

豬西猩
點解咁肥咁柒咁on9都有自信拍youtube
成世咪再拍youtube 啦 返返去你嘅國家鳩縮取暖啦

推推推推

拉

推啦，呢條八婆
佢岩岩仲up左自己channel.
仲預告埋下條片睇留言有幾惡毒wor

佢岩岩出左新片

好撚煩條肥西 拍啲片全部都係垃圾
無內容..條大陸仔又一事無成諗住開個channel做kOl

死肥婆

上埋垃圾黑超哥度做訪問 真係人以群分啦

扮可憐 豬閪一個

唔好睇條片啦
unlike係無意義架
你只係幫佢賺緊廣告費

豬西 藍絲論點嚟嚟去去果幾味 悶唔悶啊

用對付陳怡方法對付佢囉，淨係dislike係無用，但同時要舉報佢啲片同dislike 。

佢前前係幫屎萊姆剪片而好耐無出過片。而屎萊姆唔該大家小心觀察…

極速上位😂😂 藍絲KOL

大家記得唔好多手睇佢啲片，變相幫佢刷view數

前排右邊乜水 想屌

全部都唔識

佢係微博吹雞叫人係佢youtube 留言
佢似係做2.0 啦
依d 正宗仆街
為錢咩良心都要賣

咁funny
可唔可以搵人post 上佢youtube 喲

個空姐個樣成個巫婆咁
好撚恐怖

Youtube檢舉，垃圾或誤導性內容

佢微博第一個post話唔會再講政治
跟手出咁多

唔好post啲低質垃圾上黎
自打嘴巴既attention whore

喂屌 條臭西好撚煩
成撚日打住個「淺黃轉淺藍」旗號周圍呃飯食
又係微博叫啲大陸西翻墻刷view 幫佢搵錢
有無辦法收佢皮

件垃圾仲有91k sub
有冇搞錯呀

算9數啦佢，拍抖音啦

點解佢仲未收皮

死5毛推返d垃圾post出黎做乜7
大家善用不推文

佢個youtube Channel繼續出片，又出文仲係歪理。
港女中，最無腦都算係佢。尋晚仲po佢前僱主屎萊姆IG一你限時動態posts。呢件肥閪無得救

巴打 我有佢電話

馬拉妹

條垃圾想做陳怡二世

三個臭閪.....個閪被人屌到爛曬